移民邊到好

美國：
pros：自由民主
cons：冇soulmate基本唔洗諗

英國：
pros：同香港似
cons：出太陽會上報

澳洲：
pros：移民友善
cons：同埋好多蛇蟲鼠蟻

加拿大：
pros：大
cons：悶

香港：
pros：人工高，税低，旅行方便，要乜有乜
cons：2047末日，社會福利差

美國民主自由<- freedom of press decline

我會揀加拿大

澳洲友善

freedom of speech都冇埋，會比左膠cancel

我去exchange 嗰陣覺得都幾friendly

澳洲好難移wor
我都鐘意澳洲天氣多

咁好彩無比人揼7姐

香港對比其他國家特別人工高? 有數據?
之前d全球物價報告好似唔係咁寫

税低係真

旅行方便睇你去邊架姐 你英國去北歐都好方便

點樣要乜有乜?
外國網購真係要乜有乜送到門口
不過你話要係外國食譚仔又真係無既

CONS你唔講樓貴

我自己覺得香港人工高既原因係稅低
打工黎講大家稅後收入唔會差太多

澳洲地大脈搏，死左都唔知
北澳有野生鱷魚
游水有鯊魚
蛇會走入屋
揸得車都開過百，一有意外就大大獲
好多當地人都有槍
澳洲每年最少有三萬人不知明失蹤

澳洲每年最少有三萬人不知明失蹤
比土著毒物食左??

試過行入啲警局，見到塊board貼滿Missing person

係香港咪一樣

香港得幾百人o者

澳洲大城市係幾好住, 不過以家都有D排華
好難避免, 朋友係澳洲住左11年, 呢2年都覺得黃種人俾人排緊

澳洲歧視勁

未到2047已經末日咗啦，黑警你唔寫

台灣呢

不如講下你有咩條件先？

見到英國同香港似已經唔使睇落去

澳洲不嬲都排外,都係去加拿大好

台灣/大馬

加拿大排黃